管弦樂團樂師初步確診 林鄭月娥出席音樂會

接招啦，凸手

最緊要人有事

淋病快啲去死

快啲中招再去見刁猪头等一眾共匪然後全党死清光

聽日再上去傳俾支那狗

正，傳比習種